大家唔好拎［！］沒有政治犯［！］

見到新民主同盟派既傳單， 文字標示 釋放被捕嘅示威者為政治犯！

從來沒有政治犯！！！！
我們是示威者！

推

dklm 今日見到都呆撚左，好撚嬲！乜撚嘢政治犯？